[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5707)

巴巴頂住

+2/+2.5 了

goal

又驗腦

2.5b

巴巴守到完場好嗎

巴-1/-1.5 gogogo

巴頂住

巴巴

開和客
半大手足有福了

呢隊阿根廷入撚到波
仲要送12碼，下盤可以gel

屙個尿姐
點解會12m 入埋架

等巴開-1/1.5

8倍

明明後生過牙朗 跌watt快過牙朗

messi

半大gel得啦

邊洗守
隨時入多兩三球

驗腦排呢邊各位

Binc

屙多次 到亞軍入

巴西入多粒

屙多幾次先ok?

食藥啪針得多

屌咁早入，阿根廷實cup

下盤係咪gel得

和尚

直屌左客勝 完場ok?

下盤gel得 阿記未cup過

信球皇

陣間圭仔入多兩粒睇你點cup

Ok

自己講完會唔會笑

+2/2.5

巴拉圭弱化版智利

可唔可以食個靚早餐，睇你啦巴巴

換邊個出來都一樣

霉西

迪馬踢亞軍幾勁

阿根廷快啲出局

0:2？

巴撳屌喎

02
半大咁撚易

強隊
半粒鐘一腳中龍到無

和尚買左咩

巴拉圭都好耐冇踢世界盃

客勝

阿根廷肯射波未

似和波

1-1

梅西，又霉又閪

2-1

中

Blocked

小花斷腳

快手整多兩球啦

安祖羅美路

好似係急性盲腸炎

比3球12碼美斯啦

半大未 屌

炒晒

咁要巴拉圭踢返入自己龍門機會易啲

亞軍上力

十幾分鐘前上左啦

入唔倒波講經咩

無買半客

完場未

上天使先會入波

巴拉下盤又贏

琴日杜狗中曬

巴拉福特？

立即完場

巴哈姆特？

買咗亞軍廷又要驗腦

危險任意球！！！

美斯！！！

巴拉干天奴紅牛

3:1 goal

垃圾領隊 洛希素 迪馬 高美斯 無正選
龍門又唔出 馬天尼斯 假波

淨係出靈魂人物
球場上的小花就夠啦

踢決賽咩

miss!

咩叫任意球 有無人可以解答到小妹

巴拉莫

半隊踢5大聯賽 0中龍

2:1
柏度斯入

聽講係想點就點，我國style嗰隻

半和未

messi‼️

1-1半大

半大了

河床vs利伯泰迪

起遲咗 過關冇補到飛 要斷亞軍延

阿記識入波

半大！

係個球場隨便揀個位射

美斯登基
封王
力的表現

任人意肉球

祝中 記得派我

禁區內唔得

竟然半大

亞軍延入多2粒

巴拉圭太多矮仔

半場cup佢老母

1:1完場算啦

巴拉圭咁早入就知瀨嘢

反cup點起狼煙

3.46倍1.5b

下盤手足定啲黎

巴拉干天奴紅牛準備比人456

1:1完場啦，唔好搞咁多野

屌唔夠信仰淨係跟左盤，後悔了

竟然有咁高

癲 又中曬真係派完我就轉運

點解要死出奧甘普斯
淨係識死扭
走位又唔靚

還我迪馬

巴拉龜個龍門同美c又幾似樣

關你撚事咩 中定燈 肉酸呀嘛 咁都要拉落自己度

半2全2？

花式扮幸運石乞錢

搵食艱難

呢度啲P牌 職乞真係愈黎愈弱智 愈黎愈核突

你閉嘴啦 垃圾乞狗

哈哈又多一個
正正經經乞唔撚得嘅

失波先發力

巴拉圭頂實

旺旺原來你算正常

你b嘴啦 大炮哥

阿根似下半會入多2粒

亞軍延似2:1走半

先收半大 再收大波

似

喂 屌你老母

唔出迪馬 我覺得冇機

3:1 準備

2:3

隻美斯阻撚住哂
本身踢得幾順
又要比波佢
又企位差
又扭唔過

得2.6 邊有3.46

晨早流流咁搶口

尋晚友誼賽之王英帝又大炒

暗號 飛機

屌晒你地老母

想知

巴巴仲頂唔頂得住

阿根廷屌撚死巴拉圭啦

比多球十二碼巴巴啦

Messi

跑

竟然認真

巴巴入多球我即補飛

比球我先

贏錢都後悔

你飛機呀？On9 我大炮呀

報左驚

屌你馬天尼斯 過撚埋keeper射出界？

理西你

唔要似輸半得唔得，直頭輸埋

扭過龍再射失

出高美斯未

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(15) SH到加2500先好放

有無人一齊入去撚狗 話放鳩左12 pro max + 4000

咪阻人發達啦

下盤頂實

我宣布杜蛇正式上神枱

又黑哨

踢假波呀你老母

最後15分鐘點頂

阿 2-1

cuped

阿入?

巴巴頂唔住啦

Messi~ 送上我無言的感激

球王上力

輕鬆
美斯真係美斯

球王打國家隊先肯認真

美斯

完場未，2:1贏波又俾面，大家開心得唔得？

阿根廷咪hea踢

仆街美斯上電

又VAR

Locelso 2a

仲話美斯國家隊唔認真

Boom

嘈緊入唔入

炸？

收皮啦

嘩，好似炸左

做下樣 美斯入波佢哋邊敢吹

炸！

炸左

炸你老母閪咩

炸好呀

炸撚左

2.5s頂住

咁都吹得走，好波

逼害球王

炸你個頭

點解咁都有得炸

7頭

炸咩？
Offside咩？

炸完_ _ _

唔係好記得？有冇巴打幫我填上去？

炸乜？

呢d情況通常會1：1完

炸完對家入

南美波好癲，Fake完對家入得唔得啊

買咗2.5b

除左內定和

我睇唔到炸乜

大波已死

好耐之前搶波戈時推人

實有2.5b

南美波黑哨是常識吧 唔好問炸乜

發覺好多會然買咗亞軍停
轉頭去ifc排隊鳥

巴西快

逼害球王 你哋準備好俾小花炒魷魚

炸完_ _入

吹由第一腳搶波戈時推人犯規炸左

出晒水下盤都有人買亞軍庭

其實咁樣都有得炸不如唔好踢啦

呢d垃圾波都有var..

又買咗客主又半場追和
叫下盤好了

完場啦，再打落去都係冇意思，打個和大家開心咪算

問題係入完先黎吹 搶果下就吹啦
又唔係俾得益

咪係囉 吹返差唔多半分鐘前小碰撞

出天使又如何

你當我睇到呆咗

炸走一球 = 岩岩好3球完

笑4

美c開始冇氣

龍門再神救

巴巴生性入多球啦，唔係你對唔對得住自己啲後防

90+巴巴2:1贏

亞軍廷贏波輸盤係常識黎

巴入返球先啦 唔想練心

無波入

咁樣吹返半分鐘前 呢啲波睇黎都曬氣

凱利指數話巴拿馬係唔會贏到

睇唔透。。。
入完波睇VAR ，最後係吹返入波前一分鐘果一下犯規

阿根廷足總無錢

中間大把時間唔吹 入左先黎吹返轉頭
假到呢

Fake完對家入幾時可以受惠於我

巴巴入多球啦

美欺罰球快手

南美波不意外

南美波真係痴撚線

係咪都做波，就做埋比巴巴贏啦，好多手足等佢食飯架

又炸又中楣
係時候到圭圭發揮

主盤已死

巴西上！

南美賤種波想點呀

2.5b please

下盤gel!

主盤順利開出 10 5 50

我

巴拉圭上呀

2.5b入波未

我都唔知客點輸盤

lm

半大全細咁仆街？2.5b

10/10

球証又送12m比客又炸主,定好等$洗啦

Lm

Me

巴巴贏波支持區

細波生環者揮手區

和波受唔受！

好買唔買走去買梅西

炸完對家入啦好嗎

果球12碼 唔係送
通哂渠 阻掃腳

屌那星買亞軍庭真係要驗腦

唔贏就輸撚埋佢啦

龜龜咁都唔贏 對唔對得住個球證?

球証幫你守龍,唔代表幫到你入波

第一都唔派我 馬會id 21800000

12m未

和尚又贏

換gomez未

下盤頂撚住全格

圭圭頂撚住

咪撚刷啦 你老母

唔利佢咪屌

咁頂撚埋佢啦

黑哨

多唔多人買上盤

5分鐘內入2球

圭圭入多球俾埋客win ok?

Gchi

諗住亞軍廷主場最多贏波輸盤
點知波都贏唔倒

巴巴有冇奇蹟贏波啊

應該幾多 亞軍廷主場

快撚啲入啦死仆街亞軍

和尚又羊

巴拉圭原來咁勁 定還是阿根庭廢

吸飛王美斯
得5分 利害利害

佢50000加一3賠

客勝快

完場未？

我唔屌12m,我屌炸果球
半大全細嬲死

連補時，5分鐘

馬會果四場 會唔會正氣全上盤

又羊10皮

巴拉贏撚埋佢啦

半大全小

比和尚贏夠廿皮啦，巴巴上啊

亞軍廷唔想打世盃

個教練太廢
係咁燒味 巴拉圭應該輸

絕殺

巴拉圭贏埋得唔得

1-2吧！

仆街，美斯食糊位罰球

1-2呀巴拉圭，班人唔輸唔識醒架

補5咁撚耐

gel得

巴拉圭贏埋佢啦

阿根廷快

巴拉圭咁好分既

門神又燈

要入90分鐘前入左啦

我遲你少少買 回到兩倍

咪笑我老4

美斯依加罰球連人牆都過唔到

咁樣比人炸

有美斯就無高美斯

我都已經好遲

兩個都係垃圾

亞軍庭3.25s全格gel

高美斯入選左未出過 阿特個靈魂人物

完未

下盤GEL了

Gel

想知邊個傻仔買咗亞軍廷

Var 殺大ball

阿軍庭果然無令我失望
細波

9c 好波

下盤真係由開波gel到完場

細波咁都死唔去

踢人多過踢波 巴拉圭九成時間都係落剷同飛身撞人

半2全2 傷到

和尚巴又贏

屌 垃圾球証斷我2條過關

南美足球

和尚輸客贏 但加一贏番 都贏幾雞

下盤大勝日

成地都係屍
好彩有跟和尚仔料

和尚勁到

我了

真心踢一場呢啲波唔知要抖幾耐 美斯果啲一帶三個夾 一個落剷掃埋佢隻腳 睇到都痛

+1 gel

買左2.5s真係笑死

10 1 100？

求派 亞軍廷斷咗2條過關

2.5b想殺球証全家,依家冇觀眾亂判唔驚比人打

收曬錢 驚閪

球証發大財

和尚又追返幾注

今時今日既小花你仲覺得可以大到咩

高水2.5s執返身彩

輸死 垃圾阿軍廷

家下係入左再炸走喎大佬

又輸返100k?

呢D濕鳩國際賽都買 真係錢多

世界盃黎

仆街，原來我條伊朗客win串左格魯

美斯 阿根廷 blacklisted

-40k

日本應該大炒啦

世盃外圍 邊諗到亞軍廷下屆世盃想休息

阿根廷 腰斬 10 1 1000

好正路wo
有得執

反而英撚on9，居然正氣

今晚拖肥算

英格蘭友誼賽之鬼

又迪馬又愛華頓

跟大神飛算，自己玩通常都輸

杜sir 琴晚 北馬 多謝哂

我屌伊朗W串咗斯洛Fuck W，無買盤同+1

蘇格蘭真係晉級 杜蛇 多謝哂

90分鐘畀人絕殺
最後都可以射pen贏

一齊慘痛

有無人同我一樣買親半一上盤都必輸

【日本誓取巴拿馬練進攻】

11月13日（五） 22：45 日本 VS 巴拿馬 フジテレビ台直播

經歷退隊風波嘅日本國家隊今晚喺奧地利格拉茲出戰巴拿馬，面對呢支牌面較弱嘅中美洲球隊，日本今晚預計會踢得比較主動進取，尤其係上一期進攻表現令人失望，連同上年東亞盃最後一場以0：1輸畀韓國，最近3場比賽竟然只得上場植田直通嘅絕殺入波，因此森保一監督喺賽前記者會強調球員們必須嘗試爭取入波。

常規進攻主力大迫勇也同堂安律因為所屬球隊唔放行而無法參與今次喺奧地利嘅兩場友賽，令替代者鈴木武藏同伊東純也變得更重要，鈴木上場對科特迪瓦表現乏善可陳，今場一定要把握機會搶返啲印象分，否則可能連上陣機會都要讓畀再度入選嘅「前輩」淺野拓磨。而權田修一喺之前7場國際賽都冇失波，令佢同楢崎正剛並列國家隊史上連續不失波場數最多門將，如果今場上陣不失就可以獨享紀錄。不過由於下一場對手墨西哥實力較強，預計森保一會起用二號門將丹尼爾舒密特把關，權田要破紀錄就可能要等一等。

日本史上只係喺2018年主場友賽對過巴拿馬，當年藉南野拓實同伊東純也各入一球，以及對手中堅甘明斯擺烏龍，以3：0輕取對手。上述3名球員都有可能出現喺今晚嘅比賽。而巴拿馬大部分球員都係效力西乙、斯洛伐克、奧地利及以色列等歐洲非主流聯賽，亦有少量球員喺中北美各國搵食，後衛米高梅里路效力安德列治算係陣中所屬球隊之中最著名。巴拿馬上個月連續2場作客哥斯達黎加都贏1：0，都係效力秘魯聯賽嘅28歲新晉國腳艾耶沙入波，佢同首席射手加比爾托利斯預計會係對日本隊後防威脅較大嘅球員。

日本預計陣容（4-2-3-1）：23.丹尼爾舒密特（GK）；19.酒井宏樹（RB）、22.吉田麻也（CB）、16.冨安健洋（CB）、5.長友佑都（LB）；13.橋本拳人（DM）、7.柴崎岳（DM）；14.伊東純也（RM）、10.南野拓實（AM）、8.原口元氣（LM）；11.鈴木武藏（FW）
後備：1.川島永嗣（GK）、12.權田修一（GK）、2.植田直通（DF）、3.室屋成（DF）、4.中山雄太（MF）、6.遠藤航（MF）、9.鎌田大地（MF）、17.久保建英（MF）、18.淺野拓磨（FW）、20.板倉滉（DF）、24.菅原由勢（DF）、25.三好康兒（MF）

#日本代表
#BLUESAMURAI

圖片：Getty Images

今次炒得喇掛

垃圾格魯屌你老母

友誼波炒黎仲乜

冇跟杜蛇 哭成狗

我杜蛇北馬串咗亞軍廷

放哂風要攻咁即係要死守啦 又0:0完場

之前有巴打話巴拿馬中曬武肺 堅？
有無source

中左武肺特別勁

真

堅

日本所有足球新聞網，yahoo jp都有

巴拿馬2名主力中武肺

依個消息傳開之後，日本主win會好快跌到1.45倍

12點準時搶閘買上盤+主win

原來miss12m果個踢富臨

瞓醒又見到賤種亞軍廷輸盤

點解你地咁癲
咩波都賭
真係全部都識

有冇聽過賭波第一原則？

日賭夜賭就會識架啦

咁應該全部都贏到有車有樓

不賭便是贏

唔識咪睇下往績咯
再唔係咪睇盤買咯

本多終勝

真心見識過有唔少人贏左層樓，幾架GTR

個人心態+冷靜度好重要

有堆隔離唔夠14日架喎

賭錢害撚死人

32458742

又幫手足戒賭

杜蛇真係fat fat 呢幾日跟足真係無窮人

收到

再見

恭喜你戒賭

贏就杜sir
輸就杜狗

事後飛食屎啦
Btw

我信我買細波 VAR應該唔會吹走果球

贏輸都尊重 有真飛就比like

賭場d賭仔賭大細唔通都有透視眼咩

已經攞走咗萬三蚊算係咁

唔理球隊，咩波都賭

好勁

贏15k 結餘得2.1k
拎嚟儲

可能cash out叫雞

咩雞要13k咁貴

幾隻包一晚

美欺隊勁到

原來係敏sir

敏蛇又買美欺？

琴日係唔係有人話架仔對家中肺炎

又一個

唉 我買咗大波都死唔眼閉 輸唔緊要 但係個下var 真係勁唔gur

其實係咪應該管制下var 限定幾多秒之後唔會秋後算帳呢？大佬你咁搞法完全唔掂

var俾莊玩

驚日本仔又撚狗

場場都俾人撚 唔差在今次

睇第二啲情報話巴拿馬係工作人員確診喔 球員同教練均陰性

日本仔all in細波啦 萬試萬靈

點同你玩呀大佬 猜完十幾下波先吹 犯規個下就吹啦dklm

日本少注算啦

希臘友賽
入兩球 之後hea放水
我屌到

日本個賠率

盤1.89跌到1.78

珍 只要狗會有出盤 就賭！

幾分鐘

近九場
架仔都係跟盤走
跟到好貼 d莊估中哂中位數
除左委內瑞拉果場

一陣又撚

呢幾日真係日日中條三串一
10 1 300
好耐無派

完場都可以吹返轉頭啦
你濕濕碎

傻尻po事後好撚型

有乜問題
派咪得

睇波注
2/2.5s 日本仔

係咪講緊之前韓假

獌

12點個個搶錢

而家-1（-1.5）都抵買，高水過出面好多

對家中肺炎就買架仔對家

有

me

夠十個啦 依家抽

第11個，巴打可以預埋我？

第9個lm既巴打

中你 5分鐘內留tg

日本 主win 1.52
-1 2.62

有幾多掃幾多

屌，入完波返睇有冇問題好正常啦

上次曼打白禮完場翻睇吹12m都係咁啦

咁撚廢學人-1

仲有三分鐘咋
12:25重抽

巴拿馬私家雞

上次都炒佢3:0

派錢波

罐頭巴注碼買細左

點解你將成件事合理化其實球證覺得犯規就應該即刻吹 更何況個犯規仲要隔左成三四十秒

你睇var 通常都係睇入波前個一刻有無犯規or越位 而唔係將幾十秒之前既野拎出嚟秋後算賬

pin la

下次po事前比人跟下啦

假波，造馬
唔到你唔服

你地咁撚狼死

買細d怡情算

又唔係俾得益 諗唔明點解唔即刻吹
見你入波先炸你 姐係公就你贏 字就我輸
btw 南美波假過撚

服啦，咁撚狗閪 佢玩撚曬

都無得唔服啦 派左彩
只不過我覺得呢位清唔好將件事合理化姐
同埋上黎呻下

今晚post條啦

真 出水齊贏狗會錢好過派錢

冇留到名 哭成狗 今晚想跟

我都唔知點解突然旺幾日
連續4日都中條三串一
兩條萬8 兩條萬6
爽到

國際賽都可以咁

屌 快手買多d日本仔啦 想入高水運河

除時成場冇犯規先算贏

呢兩隊波究竟有幾fd 幾日內踢兩次

佢係吹一早吹啦 入完先黎吹
幾影響球員心理狀況

亦都影響埋我心理

影響埋我銀包

1.70 中風

日本仔踢友賽仲流過街場
買唔過

Lmmmm

一陣日本又沉
上場咪又係咁

依家不嬲都入波，紅牌就睇返轉頭，好彩咪入，唔好彩咪炸. 睇得多波咪覺得好正常，獲獲都係咁，所以咪有人屌尻var個定位同點用囉.

btw輸錢就下場啦，阿狗都買

擺明做你

不了，上次打黑鬼波都控唔到

杜蛇今日有冇重心

同問

早兩日，因急用要週轉，又不能請假，咁啱有間電話數，whatapps來問有否需要，咁我就借咗一條2K，點之今日，她 whatapps 我要我 10 分鐘內清數，否則交收數，於是我即入，但都要 40 分鐘後，才入到條
數，點之他話我遲咗，要交收數，一係要今晚入多1萬，明天入就入多2萬。

我只借咗2日，咁被人屈，我可以做啲咩，例如報警之類

巴拿馬好多踢垃圾西乙

真定係潮文？

乃木又帶日本大船

屌你老味 事後貼埋no.咁撚傻閪既人都有

贏完d錢咪又係去驗腦

西乙細波easy

今晚全程跟實杜蛇

後加左幾個所以決定派27 6 400
中獎者五點 前email HKJC ac
lihkg123456789@hotmail.com
逾時再抽

杜蛇又派錢

贏錢派下大家開心

跟唔到抽獎 唯有今晚跟心水

今晚日本對家？

無禾份

跟左你蘇晉
訓過龍 但都2.6

12點幾分鐘上盤由1.89落到1.7

証明好多手足眼睛是雪亮

Why前20留名都無份抽

今次無mon po又無份 慘

應該係下面 自膠sor

言之尚早 到時可能回飛呢

錯過咗好多派錢既機會

你有 第一位

Thank

6點幾訓左教，冇參與到

係 又無咁夜訓早起番工 岩岩忙緊又miss左個 時也命也

無我份

跟到師兄蘇格蘭

琴晚汁燈油錢
今晚頭場等轉盤 要客

日本人好尊重巴拿馬

3.55 你都早買

杜蛇又中幾多

唔轉要唔要

和主

全部都cdrom

我琴晚7點買

無跟到，晉級真係抵搏

瞓過龍瞓到90分鐘先醒蘇格蘭晉級得返2.1

呢轉唔計本47000

杜蛇 呢個send唔到 定係gmail?

又贏咁多，出水未

係啵 Gmail,打錯

跟大蛇心水算

發達大計

今晚等你出心水

今晚跟實杜蛇同罐頭巴

已send

睇暗號

1234！

個list冇我既

跟到十足
連買真飛都跟埋

又無我了

Thanks

個email唔得

杜巴好波
今晚有冇心水

Sd左

Send左

收到了

次次都miss

暫時未睇 準備訓晏教

買左咩

暗號900
多啲杜神！

讓球主客和 客贏巴拉圭+1

追po見到 又miss左

多謝 杜大哥

啱啱留返hkjc ac

今晚都有得跟

已sd

瞓個靚覺

抖足精神再贏過！

暗號454

中左我！！

日本又出黎撚狗呀？

日本上月在歐洲踢了兩場國際賽，分別賽和喀麥隆及擊敗科特迪瓦；面對兩大非洲雄師未見輸蝕，表現相當不錯，今在中立場鬥只屬中北美洲的巴拿馬，贏面仍高。巴拿馬上月也踢了兩場國際賽，兩場都贏同屬中北美洲的哥斯達黎加，但與日本的實力有距離，今場不宜高估。

買左d咩

哇 慘到

橙到 兩場都係80幾90鐘先入

明明見到非洲佬Hea踢 用生型速度食住架仔

Tg

tg me:hugo1991

call 81028332

小妹今日得閒

No touch plan 陪食飯陪睇戲 2000

2180000

tg小妹俾個價目表哥哥你

話說今晚又可以見證曹夠200推0

有尻的妖魔？

唔係緩助小妹唔好阻住小妹搵學費ok?

條傻閪重未死？！

扮工無波賭好撚悶

嘩屌有加到我名 杜亦有道

今晚狗會無角球賭

今晚日本大船開唔開得出

訓咗

愈來愈熱

日本次次都係咁架啦 升兩個盤都可以輸

睇咗10月兩埸live 唔值咁熱

佢開半一/一球 就算贏
都係贏一粒 水位又低 正宗俾狗賭

讓唔讓到甘深

真 就算開到都要屌足場

轉1球盤未 想要巴

和/ 贏一球 撚狗

今晚只玩2場荷乙

日本大波得唔得真心問
買盤既話日本要贏2球先得1.67 我不如搏下大波2.05

咁咪轉-1盤買盤咪得

點先有女朋友 同川口會重抽

轉我算

可唔可以加埋

lm了

睇錯，女友有了 係川口一人

買細好過啦

抽多次呀

武藤嘉紀goalllllll

傷殘左

抽我未

杜蛇今日有無真飛

相馬直樹goalllll

架仔0:0 有8.5 派錢

下盤算啦 分分鐘巴拿馬贏埋

要俾面架仔唔俾入

等陣大波又好似梅西咁就仆街

架仔咁廢架咩？

我同巴拿馬總統有d交情
佢話今場打真軍 就算唔贏都起碼和
務求踢殘日本仔

有400蚊下個禮拜就有飯食

唔洗留了 只會原有名單重抽1人

全晚得力架盃有即場 馬會好波

名過其實

真 架仔仲驚啦 贏波比人封運河點算

21/1機會

今晚等杜蛇水

=今晚正氣

買你咪得

我星期三都無買自己

杜蛇抽我

最後一人我了

跟賠率走
細波仔
巴拿馬未必入到波

0-0 FT

重抽結果，喂，我叫浩然呀！

8點前請郵，唔係再抽

我估1-0 2-0

下盤

半一上盤俾狗屌

唔中

今次仲唔到我？

email咗 杜蛇

杜sir 日本點睇

唔中 不過都多謝杜蛇
齊贏

多謝杜蛇 今晚有冇心水？ 細細力推推佢

日本好難買

杜蛇今晚有咩心水

我sd左喎
暗號454

多謝

研究下先 一陣去買

有 我見到 sorry

係咪唔信我

日本出面轉晒一球盤買對家了

你買咩？

日本呢場 中立場 奧地利

日本閪過幾多次半一

我係咪唔洗暗號？

唔洗啦 應該係你，得一封電郵

thanks

梗係日本啦

明天重心過關馬料 有冇人要

講！

Hi

廢話少講

唔要 講左＿ ＿ ＿

得得b

又有錢了？

行開少少啦你

之前佢係乜水
做咩我會block左佢既？

要

梗係要上次你3串7中到啪啪聲

我都block左

今晚係咪會有阿甲

13都唔識 波post24

幾點？

啲人仲要好撚威 衝出黎認有份block 我

得喇 你最撚威

過左七點都未有 少見

Gchi 13

有冇人知杜蛇今晚有咩心水

就講就有了

6同8:15

巴拿馬咁勁
連贏2次哥斯達

我有份扑你

點解 話哂都派過你

日本去到1.67？？

屌牙 reply錯 想reply 13

又收返埋 邪門

日本買大波西過2次 今次又想買

日本次次都強陣，但無次正氣

我都諗緊大波定半和好

唔知點解我仲未block

改名了

出28中10
請多多支持

今次大到

今晚買咩

關我閪事咩
你未撚柯屎洗唔洗同我講啊？
乜撚都同我講 我唔撚得閒理你啲基層

日本仔似0:0撚狗

安安

等緊你還

今日black friday

13之日

巴拿馬預計出西乙陣

巴打又想賭到跳樓？

賭到買樓

日本應該又踢悶波 半和全和

又係你條假膠

友誼賽細波先夠友誼 大炒就傷感情啦

1:1
有波入唔會太悶又和平

嬲到
你唔得閒理人都唔洗同大家講架

近排真係旺 annual dinner都中左三獎

3奬有咩

7000幾蚊嘅電器 唔知咩黎 冇聽到

杜蛇

邊個嬲

日本真係贏到？ 如果無落大飛有無人想直屌巴拿馬贏？

之莉友賽日本落大飛輸埋

冇見咁耐死左去邊

飛都無會唔會仲鬼

日本大波有冇同路

日本友賽買大波？

大波真係好似太衝動

尋日杜蛇出蘇格蘭晉級
真係請受小弟一拜

等杜sir 貼士先再買

日本 半1全1

上兩埸半0撚狗

喂！我叫浩然呀！
夏枯拉拍怕
點先有女朋友
12點後叫我David
Independent
福爾克蘭西

錢已派

重心
Cash out 左本太少黎條過關睇下可唔可以起機先
覺得同路先跟

穩陣

銀行都入埋 條友係咪cdrom冇馬會ac冇賭開架屌

跟左但冇1.11 果場

佢過自封左ac

1.11 純粹想睇下場波但盤大細又買唔落

日本落到咁 派錢？

半一盤詩喺邊？

好似好撚穩陣，撚左咁多次係咪想威返次

櫃員機入數

1.67又中風就仆街

1.67，仲要半一
好似冇咩吸引力

有冇高水讓一盤啊

多謝杜蛇

馬會點會益你，如果尾盤無轉讓一 好大機會贏兩粒以上

日本幾個外流 會唔會夾唔到

日本 讓和 @3.2 唔駛多諗啦

仲唔轉盤
以我經驗係實開下盤

原來係你我喺你對面枱

多謝杜蛇買咗六仔

日本打三中堅 南野正前

我架船係巴拿馬註冊的

屌你俾返個大獎我

杜sir 多謝你琴晚幾場

日本果場有冇心水

日本超級首發

長友+南野+久保首發

客隊, 獨立隊前鋒
中場一堆西乙 + 一隻巴拿馬甲
中堅 巴拿馬甲 + 哥甲,
LB 智甲 艾斯賓路拿
RB 安德列治

日本打國際賽真心信唔過
日韓一擔擔

買左上盤

Gun

我拎左安慰獎咋廿蚊利是

跟到實一實

杜蛇可唔可以分析可點解買烏圭同智利

抵死 抽中你但係去咗廁所

杜蛇係咪經過上次文尼隊-2之後先買1.1

勁定廢？

日本個教練講明今場會踢進攻足球 大家知咩事啦

日本強陣啵 前面應該出埋鈴木
btw 友賽強陣撚狗是常識吧

對杜甫第一印象就係上兩次重心日本

哥倫果場其實堅55波，加上烏拉圭往績好，蘇9呀國家隊特別醒神
智利 就秒魯兩個王牌前鋒缺陣

講有撚用咩 阿根廷教練夠話唔做2哥 要做1哥啦

全中

真珍妃又真派錢又有埋分析 唔反鳥

杜sir派我未

西乙全世界最垃圾聯賽

日本個陣都幾廢

啲新聞邊到睇

鎮汝

倉務主管李鎮汝

6 15 17 18 28 47 + 32

多謝杜大哥！
祝係愈贏愈多！

轉盤了 大家衝鴨

轉左一球盤

日本轉埋盤

韓國下盤好正氣

屌 信一次日本

有冇禁荀臨尾轉個高水-1你買避依場好過

Is time

贏一粒走盤super有幾荀？

博下盤好過，起碼走盤

我跟

我唔生性輸得太多 所以永久del ac

我買下盤算啦

辛苦晒你啦 杜大哥

買個大波 睇下大家決鬥

9萬

買得日本既，唔會覺得佢小勝買佢1.7半一博半格掛？咁轉-1有高水唔係荀係咩

睇往積 日本好少贏多過一球

幾時先派我

大戶一場波既錢已經多過我一年儲既錢

除左巴拿馬總統之外一個人都唔識跟大飛算

今場收皮 我話嘅 快補飛 記得派我

琴日和尚中斯洛fg依家同佢對埋 震緊

咁就輸9萬

日本

轉盤好伏
9成贏唔到啦

Skip好過

杜甫vs和尚

呢班外流球員點都入國家隊架啦
鬼有心踢

日本個場有冇陣容睇？

依家讓一球了
杜sir點睇？

信杜甫唔驚

超小注睇波算

狗保正選

對賭 波po爭做大佬

fs復出了？

超小注

10000小注

fs巴係長久大户嚟

新人唔知fs巴平注係50k？
宜家10k唔係超小注係咩

買 1:0 0:0 0:1 睇波算

真 南野係利冇點踢過 國家隊場埸正選

等我傳下教
我選擇方向其中一個方法就係 睇佢前面同盤路轉盤 轉賠率 最後既賽果
呢場暫時就係 之前開客客主主 呢場我會買客 當然唔係必勝 但係好過你估估下
消除雜念 心水清
你睇既野就會更清楚

傻閪

lm學野

真心比個服字你

呢個咁似啲人買百家樂嘅方法

和尚講嘢係唔同啲

咁癲 宜家咩都冇賭？

唔記得同大家個麒撚盃 次次第3輪都係入球SHOW
3.5B 3.9倍非常值得博

仲有
今場係全日本免費直播

富士電視台LIVE

所以唔輸得
特登簡隊大炒過3:0 既巴拿馬做第3輪

明既就明

mk和尚會唔會𠝹幾條痕係個頭

長知識了

倒水式落飛

有呀 落街排飛
今個月已經豬咗4.7k

上次直播咪又係輸比人

日本2 . 5 b

唔識睇盤 刨績了

跟大戶追數

久保一球
柴崎一球
南野兩球
4:0 confirmed

你賽績派

鈴木武藏後備入替！

跟杜蛇追數

冇錯 但呢個方法勝率用係足球係高過百家樂 都算係一個方程式

咁 5:0
Between 有無link

你嘅超小注係我全年賭嘅錢

仲好記得輸列屍聯
我買7串1過咗6關
斷咗角11.5大 佢得9個

半場 2:0 3:0 3:1

老4買咩

雲達不萊梅場波搞咩

我覺得最緊要用個套啱自己
mk兄能夠賭咁耐 實有你一套

1.92 回返上1.98

聽日先 而家冇得買

老4 我等晏啲先買 友賽我麻麻地有興趣
你想玩？

支持

買左注日本睇波

電視台比晒HINTS

久保今晚會得到國家隊代表的初次入球嗎?

日本sure win

上次日本又係勁點
點知勁中
有狗保又有拓柒

似1:0

本多

日本最多走盤 仲買巴拿馬個班輸錢唔好問點解

日本外仔回到1.08

小日本 強陣

日本仔上

今日日本一定大炒巴拿馬

上個月先中完伏

日本FG 2:0 3:1

摩洛哥當摩納哥買

半主算

轉個頭

回到半球中伏

開個大黎見我!

國際賽唔好買小日本

輸

1.5/2半大 上船

買咗大波希望得

最多走盤咁點解唔買巴拿馬

Jap半大ok?

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

買細波算

買唔切 今日戒賭

巴拿馬總統同我有啲交情 佢話佢哋隊波勁垃圾 預咗俾人大炒

總統0-0悶到尾

狗會幫你戒

快

已經一球

不嬲架啦

返咩？

0:1

今朝屌左個架妹同我講主其他

買唔切2.5s

信了

主入未

以前d 麟撚盃係d外隊掛住shopping吃渴玩樂唔備戰
今場係國外踢 意味唔同

有冇link

2串1左咩

波po愈來愈多大蛇

914 有人sd咗

馬會自己撳飛扮

客禁屌？

架仔贏到有女優做獎品 點輸？

杜蛇呢個好笑 之前淨係9up無出過飛
一出勁中即變大蛇

重點係去屌日本妹

應該0-0完場

客半場都過唔到，等死

南野射得咁差

1-0

日本俾人禁屌

13 我屌你老母

真13黎？

報假狗

我同巴拿馬總統都叫有d交情

blocked

南野都幾撚廢